有冇巴打都好鍾意洛克人exe

連登有冇同好，細個個陣係tvb睇到之後就沉迷左洛克人exe，仲覺得網絡世界同ai嘅可能性好大，覺得未來係電腦世界同it科技領導中學揀左ict仲入左大學讀computer science

多謝分享IT狗的誕生